597萬反對暫緩大遊行

會唔會觸發597萬反對暫緩大遊行？想睇下有幾墟冚

可以叫遊行ge人再簽名反修例請願書，幾百萬份，睇下班支持嘅撚樣話有80萬份支持書打飛機打幾耐